探討地下抗爭活動

亞洲好多都方經歷過
台灣
南韓
軍國主義既日本
依家終於輪到我地